踢走白頭老梁耀宗 葉建源

2大左膠 阻撚住晒
冇攬炒覺悟 唔該自己退選 咪撚係到阻撚住香港

咁都要登記左做選民先有得踢

葉建源好似係最早走出黎配合呼籲教師罷工

同埋黨魁 omdb

記得白頭佬話唔想選主席

是,
依家35+ 就係是癱瘓議會換五大訴求全落實
係何泛民如果唔肯團結癱瘓議會
35+ 初選即時不合格, 可以OUT走佢地

我理得你要踢走邊個，冇初選邊個都唔投，有初選選中邊個都照投

612

唔係話你個論點有錯，但你要說服嘅人好明顯唔係連登仔。

葉係教育功能組別
基本上係教協出咩人就當選
(對家教聯，會員人數大概10:1)

應該無初選

不如乜都唔好選啦

返屋企訓覺啦

現時有無本土派教育工會？

白頭佬選到又表演送主席比人

葉建源冇問題喎

無

有人搞應該會被藍絲家長+校長篤灰炒人

佢OK 嘅
唔係揾邊個做教育代表？

譚耀宗唔係左膠。只係想苟且偷生

世上無話無咗邊個唔得

既然 葉建源 唔肯癱瘓議會, 分化唔團結35+

咁由第二個人去做囉

白頭佬講左四年不了
區選都仲係佢
泛民可唔可以比啲誠意